[學海無涯] 有無人一路返工一路進修緊?

想知有無人放左工仲會去進修
想學英文 有無咩提議

或者你地讀緊咩
想襯後生學多d野

自學西班牙文中

其實自學係咪好睇個人本身堅唔堅持到每日抽時間溫書?

但係點解會揀西班牙文

學日文啦